<resources>
    <string name="app_name">ProjectTeo</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="welcome">"Discover Your Sexual Health with Our Sex Education (SeDu) App"</string>
    <string name="title_activity_main3">MainActivity3</string>
    <!-- Strings used for fragments for navigation -->
    <string name="first_fragment_label">First Fragment</string>
    <string name="second_fragment_label">Second Fragment</string>
    <string name="next">Next</string>
    <string name="previous">Previous</string>

    <string name="hello_first_fragment">Hello first fragment</string>
    <string name="hello_second_fragment">Hello second fragment. Arg: %1$s</string>

    <string name="ek_img_content">ExportKit Image</string>
    <string name="tentang_hiv___aids_yang_perlu_diketahui_string">Tentang HIV &amp; AIDS yang Perlu Diketahui</string>
    <string name="hiv_merupakan_singkatan_dari_human_immunodeficiency_virus__artinya____string">HIV merupakan singkatan dari Human Immunodeficiency Virus, artinya...</string>
    <string name="mengenal_perkembangan_reproduksi_manusia_string">Mengenal Perkembangan Reproduksi Manusia</string>
    <string name="perkembangan_dapat_diartikan_sebagai_serangkaian_perubahan_progresif____string">Perkembangan dapat diartikan sebagai serangkaian perubahan progresif...</string>
    <string name="search_for_everything_string">Search for everything</string>
    <string name="information_module_string">Information module</string>
    <string name="mengenali_jenis_pelecehan_seksual_string" />

    <string name="jenis">Jenis-Jenis Pelecehan Seksual Menurut kategorinya, pelecehan seksual dibagi menjadi 5 jenis, yaitu:Pelecehan gender : Pernyataan dan perilaku seksis yang menghina atau merendahkan wanita. Contohnya termasuk komentar yang menghina, gambar atau tulisan yang merendahkan wanita, lelucon cabul atau humor tentang seks atau wanita pada umumnya.Perilaku menggoda : Perilaku seksual yang menyinggung, tidak pantas, dan tidak diinginkan. Contohnya termasuk mengulangi ajakan seksual yang tidak diinginkan, memaksa untuk makan malam, minum, atau kencan, mengirimkan surat dan panggilan telepon yang tak henti-henti meski sudah ditolak, serta ajakan lainnya.Penyuapan seksual : Permintaan aktivitas seksual atau perilaku terkait seks lainnya dengan janji imbalan. Rencana mungkin dilakukan secara terang-terangan atau secara halus.Pemaksaan seksual : Pemaksaan aktivitas seksual atau perilaku terkait seks lainnya dengan ancaman hukuman. Contohnya seperti evaluasi kerja yang negatif, pencabutan promosi kerja, dan ancaman pembunuhan.</string>


</resources>